利物浦已經唔再係古埃及文明啦!

由古埃及文明

變左做

埃及文明

做乜野 你返cc台啦

笑到有d透唔到氣

埃及文馬明

順手死埋啦

佢應該個頭近架啦

屌你老母呀新年流流咒我釘蓋

一場手腳唔洗甘牙

做乜野 你返去玩cc啦

ot